【#save12hkyouths】事隔三月 人少三名 鄒幸彤：「難都要行落去」

【#save12hkyouths】事隔三月 人少三名 鄒幸彤：「難都要行落去」

去年12月30日，12港人中首兩人獲移送回港。當時關注組在天水圍警署外見記者時，代表的有鄒家成、岑敖暉、朱凱迪和鄒幸彤大律師。事隔3月再有港人回家，同樣的天水圍警署，今次見記者只得鄒幸彤一人。

被問到感受時，鄒大狀慨嘆感到十分唏噓，對於47人案後，今次關注組只得她一人代為發言，她認為案件令社運圈上能夠發聲的人都消失，令整個社會「發聲嘅力量弱咗好多」。她又指亦有不少背後默默協助的人亦身陷牢獄，但強調關注組尚有其他人，只是不站在發聲的位置。

她亦舉例鄒家成即使部身陷囹圄，依然會寫信提醒香港人關注，未來亦會有活動喚起港人對喬映瑜和鄧棨然的記憶，「令佢地都接收到啲資訊，最驚都係佢哋孤立無援嘅狀態」，指雖然眼前的路難行，但「難都要行落去」，指所有人都回港前，仍會一直關注事件。

文/N

#DBC #DBChannel #加山傳播 #香港 #抗爭 #法庭 #12港人 #save12hkyouths

少咗3個

加油

牙成牙暉 heidi

霸啲頭位
啲五毛死撚開啦

好心噏
我依然會日日出post

呢度都少咗個

唔好漏咗佢

一齊捱

K

黑警+支那狗官+太監=港共曱甴集團

一堆垃圾

#手足報料

旁聽師注意！
東區法院今日起碼多咗10個cam
原本無cam嘅正門增加咗7個，送車位原本有3個，現加多3個。全部都係海康威視HIKVISION鏡頭。

明天

幾時？？

而根據區域法院案件審訊時間表，明日下午 2 時 30 分，12 港人之一的鄭子豪會提堂，但估計他有機會缺席聆訊。

嚇？唔洗隔離咩

代表律師上？？

應是

#27

應該好似之前兩個囝咁？

見到

應該是

但係鄭子豪照計唔係應該係30號先同廖子文一齊上庭咩？

上次返嗰兩位都係返嚟叫做過一次堂先，緝捕歸案，不過要隔離都係得律師去，正常係聽日申請延至14日後再上庭應訊

明白

我估係咁……唔知有冇錯

諗返又好似係咁，因為1月頭嘅嘢有啲唔係好記得

push

上次個官有講過話唔想拖咁耐不如分拆案件，咁依家返咗嚟唔知點呢？
另外1208槍械案應該呢個月29做交付情序，唔知返咗嚟嗰3個點？

應該做法一樣，計返隔離完都清明後

唉…………返嚟就去高院

祝福香港人平平安安⋯

《春秋M》搵咗飛夢映畫、達哥、霍哥同加蔥賣廣告，代表咩？

終於都返嚟

係

今日Twitter 大重任：
Link 1: 歐盟制裁中共

Link2: 英美制裁中共

有咩分別咧？歐盟被隨即反制裁
大家Twitter 當早餐喇